BioHazard 2 Remake (Remark版,豪情版上線啦!) 集中討論區 8

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

比你加返落去下次

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

仆街...1001條友唔開post嘅!?

lm

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

D人慣左手勢，個個1001都唔開等我同好人開....

下次貼佢地個名出黎掛城牆

我就係變態既代名詞

你講到咁 我輸囉

你哋一開始做壞手勢

輸家

我想問豪華版只係多幾件衫同槍 DLC劇情係無嫁麻?

變態黎講首先要將對腳斬落黎掛係牆上面
然後起身同訓之前都奶一奶....
而且啱啱切果陣有血好好奶...

上個post有巴打講過bio3 jill係行走武器庫

咁唔夠毒
要改做下次1001唔開PO打生2全部喪屍變哂MR X

一講腳我就扯扯地

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？
‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplpay

第8個po都仲未有ada真人資料

對住REBECCA石更晒...點算
好想狂舌忝佢的腋

dlc 出ada 逃走好過啦

想問下...如果打到半路彈盡糧絕...又冇補給咁點算?

又咁快1001

玩到邊

巴打我下次幫你加埋
頭先太趕同埋speedrun我見成日有新時間更新所以無加到sor

從來都唔覺d獵食者改比普通嗰D勁係邊

1. 開修改器(PC版友專用)
2. 熄GAME重開
3. 狂衝到補給點(多週目熟路巴專用)

痴線佬

我覺得sherry有開到，孤兒院個段，睇佢就住就住跑，個跑姿有古怪
應該仲痛緊

睇完hardcore speedrun
想問下最後mr.x 戰鬥，火箭炮出現條件係乜?
我見speedrun用把刀仔片佢20下，再周圍跑就有火箭炮

THX
另外呢兩條LINK都實用，宜加埋

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

唔開箱 唔用回復 個杯
係是但過完一條線就會跳？

降低一定血量 跌落黎嘅石頭就係表示階段

你地唔覺得咁樣好正咩....
可以奶D腳趾同腳汗...

苦惱緊買switch定ps4好
switch: let's go pika/eevee
ps4: bio 2, crash n sane trilogy

巴打你用電腦玩緊BIO2?
定直頭未玩??
其實我都想趁新年前買部SWITCH
想玩魔女1，2同無雙大蛇3
同埋見好似之後生化0同1都移植SWITCH
但D FD又話無咩GAME玩叫我唔好買...

得罪講句
打機要開cheat不如唔好打

Remake版變左槍game

吉兒表示認同
開CHEAT玩真係無意思

唔通用翻廿年前種玩法？

both la

從來都唔覺d獵食者改比普通嗰D勁係邊

改係血量多咗，麥林一嘢唔死，強化麥林可能得

你番去舔腳啦

咁大個人第一次玩BH就玩呢隻
其實有好有唔好
少彈唔係問題
背包少位都有挑戰性
MrX同都有緊張感
但普通屍射完頭再番生就真係有d

兩者無衝突
一邊奶腳一邊玩....

罰你由0玩到7

我裡leo, 改完把麥林都要兩槍一隻

冇人理你點乃腳 你都咪鬼理人開唔開CHEAT啦
好玩咪得囉又唔係比賽

第一輪最好唔開cheat 啦會破壞體驗

未玩
不過算係舊版bio死忠 亦都係舊pkmn死忠
d重製game一路出 又無時間買同玩
淨係上youtube睇人玩望梅止渴
黎緊得閒番d 但淨係買一部機唔知點揀好

舊版把強化麥林可以射穿頭，試過一槍射爆四隻喪屍個頭

我淨係覺得今集好少綠草

我講過我開CHEAT打HC嘅 自問唔開CHEAT攞唔到S+
我只想解鎖野

重開都有用...?RELOAD個SAVE?
修改器就算啦...保持樂趣~

我好後悔果陣預購有折果陣無買返4，5，6
其實5同6我每個機種都有XBOX同XB1
然後上次諗緊仲買唔買結果無買度
依家想買返1同0黎玩....

啱呀，第一輪一定唔會開CHEAT

唔得咁....

今集唔得 舊版純粹比你屈機用

尋晚又打到凌晨，而家就算眼瞓都有條癮睇有無新資訊
租咗隻電影都放埋一邊，BIO魅力真係好大

重新打過呀哥仔

夠竟ADA 真人Model係邊個

好撚正

唔計呢個LA

我要楚楚可憐比LEON 包紥果個

攞咗個C4引爆器~而家去攞埋個COIN~
係咪出咗去先攞到條綠KEY?
其實我完全唔知自己漏咗啲咩...
不過資料室段路冇用木板封窗...搞到好多屍...
而家散彈連手槍得番20飛左右...最慘係比人咬咗兩下...冇晒藥...

唔係speedrun就封下窗啦大佬...
否則人山人海好灰...

你加d想像力
想像佢扎住繃帶再楚楚可憐望住你就得

屌...硬咗都即刻軟番...
多謝你又幫我慳番億萬子孫

人山人海
見到呢個詞突然笑左

搵到幅圖但唔明，
HARD S級拎嘅唔係SMG咩？點解呢度係格靈式？

模型

冇晒木板鳥...
我有封~但執得唔夠木板...

模型係咪佢game入面d公仔

你知唔知木板好多下仲要可以堆疊

我唔知要行番轉頭...唔係幾歹都封...(其實係我攞漏咗嘢先要番轉頭... )

我知可以疊
但我好似只執咗5定6塊

果個多人程度
應該一人比個擁抱你你都可以滿血死

繼續J Rebecca

合體技

兩隻屍一齊咬即黃

一野禁底佢係張台度然後一手扯當條運動褲再係咁後入佢
捉撚住佢兩隻手向後拉係咁推再除撚埋佢對鞋奶佢d腳趾腳汗

1代都識返生都要變到超撚勁，你有冇真係玩過

自膠 其實呢隻可以當元祖BIO入門

留名

用CHEAT玩BIO 我祝你全家變晒LISA

你睇下我第一句

咪話咗自膠

Leon裏係咪都係ada跌落街?

HARDCORE拎S+噴霧次數有冇限制?

係 無左一拳劇情

唔計，剩係記save次數同時間

好惡毒

我SPEED RUN都想封窗 一推開門成班開PARTY咁

party with zombie

未玩裡關，係咪除咗警局+G5外，表裡劇情完全一樣？

咁我覺得買ps4好d

我自問實力都麻麻啦 你用自己能力解鎖個成就感大好多 呢到大把巴打仲要係用PS4嫁 PC相對已經易D仲要開CHEAT

睇返上個post
好似冇盃唔畀save ga

拉昆市 1998年9月 (IF)

「Jill?」Chris Redfield來到拉昆市尋找和他分開的Jill Valentine.

Chris進入了當地的警局，一進門就看見了Marvin的屍體。

「Marvin......」Chris對Marvin的屍體告別後便尋找警局。

Chris第一時間回到S.T.A.R.S的辦公室，回到自己的位子。

「Claire......」Chris在桌上感到無奈。

突然，Wesker桌子的抽屜打開了。

「What?」Chris在裏面發現了一個膠捲。

Chris到暗房沖洗膠捲，發現是Rebecca的照片。

「Rebecca?Wesker,WTF?」Chris大叫

11年後，Chris用火箭炮轟炸了Wesker

完

我PS4都得啦

解鎖手槍無限子彈 唔係本身原本自己果把 比左另一把手槍我既

其實打機開cheat好撚智障 一開始就無敵咁玩嚟做乜，如果你真係用官方外掛就得啫(Rocket, Galigun)

用cheat你咪自己用囉
不如唔好再討論cheat呢樣嘢啦

有得用市長個女

我仲磨緊...今次第一次挑戰A都唔知拎唔拎到 睇完人地D片覺得自己個SPEED RUN唔似SPEED RUN

湊仔關係，到而家都係玩左半個鐘

我玩easy, 有輔助瞄準的確幫到我好多，
用leon暫時打到係閉路電視見到chris個妹。

今集個氣氛好緊張，行過條走廊見到獵食者個影搞到之後唔敢跑全程舉槍慢慢行，嚇到瀨屎。 但係到而家仲未見到獵食者真身

Speedrun好似玩緊MGS1 咁 避嚟避去打完BOSS又避

輔助瞄準係咪會幫你自動瞄頭?

我依家挑戰緊Normal 唔save 唔補血 S+ ，靠autosave+紅血爆機

我仲打緊c裡咋
c表同L裡都未玩

我玩完L表C裡之後就直接NEW GAME玩SPEED RUN

L裡C表都未玩~同你一樣

我跟條片行，但花多咗時間執道具同武器，速度仲係慢人成倍。

表關去到(裡我未玩唔知)stars office先會真正見到佢

尋日玩c裡走到棋果度卡左勁耐
但死都唔肯去搵攻略睇

準星移到隻野附近會自動幫你瞄隻野， 你準星係頭附近咪幫你瞄頭，係腳附近幫你瞄腳

佢地唔撿既野唔等於我地唔要 我見條油直接飛麥林 但自己就一定要拎囉 琴日玩左3個鍾但遊戲時間係30分鍾 係G1前SAVE低左...之後覺得好似太早SAVE

打成點 未答你 唔駛咁快殺g3 通常你2個鐘15分打得贏g3 就一定s+到 當然 前提係無用無限武同淨係save 3次

棋果到好煩 C裡果到解到我

飛麥林可以慳十分鐘 尤其配件...
speed run個個都飛

路係一個問題，點過條路都係一個問題，所有啲嘢人地唔攞唔代表你都唔使攞，SMG/Magnum要睇你技術先決定攞唔攞

即係:你自信心係唔係爆棚？

我以為好似GTA咁

睇片係用SHERRY前、G2前、G3前SAVE，
自己試過SHERRY最尾嗰段行慢少少會畀署長捉到，咁死就好唔抵

GTA嗰種已經係你唔使瞄咁款

其實我建議解之前真係自己玩一次 用無限武 咩都好 過一次關 先好開始打 一開波就玩咁癲 好難搞 我唔敢一開波就hardcore 淨save 3次

我都解到一頭霧水
解到原本我個fd睇我直播玩
睇到佢要開機邀我入party一齊研究點解
你諗下我卡在係果度幾耐
利申個fd無玩

咁你真係要去炸下C4同去locker室

如果HARD唔拎麥林都爆到真係超級高手，我就自問做唔到。

搵唔到更多木板...暫時...
希望唔使再行過去

未有進度住 都係G1前 依家驚驚地去到後期唔夠彈 我係咪有D杞人憂天

大佬...快停...我已經沒精液了.JPG

我去到研究所溝濃藥嗰part
我同老豆諗點溝都諗咗應該有半個鐘

你淨用手槍都得架 不過打g3先練到好熟手咁解
我第一次打hardcore就係幾乎咩槍都無執 g3果一戰 用手槍 好易無傷打死佢

直播好多用keyboard mouse玩 只要你mouse正常其實易瞄好多
所以d人用手槍仔爆機 而且Leon手槍仔改良仔一次射3發其實幾勁

後期g3果度好多彈執 唔駛驚無

要囇相果個配件我就飛啦 但支槍就唔飛得 冇支麥林冇乜安全感

其實LEON真係好勁~咬咁多嘢都有變身...
啲警察比人咬咗一下就變程咬金

呢d溝藥既我通常唔會諗點禁先
因為d通常禁禁下就禁到出黎

啱呀求其撳幾下就過到

第三張相似似地~
總正過果個勞麗嫦...後生20年都頂唔順

我想問下係咪暫時都係得五把武器無限武

裡關 hardcore s+ rank 仲有無野攞 如果有 想打埋

應該出個MODE任何攻擊都一嘢死，咁先夠真

玩到個腦又攰 嗰晚又要趕住出街食飯 唔想慢慢試
點知都係搞咗一輪

反而諗定點禁搞仲耐

咁就慘 一個唔留神地下有屍又咬死
Mr.x fing一下又死

咁點搞

巴打咁勁，好有興趣睇你點玩

一定唔係爆棚囉 我睇佢玩得易 我落場真係差D 明明知前面有咩 但唔同既係人地都唔知玩左幾多周目 當然衡量到自己可以取捨D咩 佢地用麥林去換取時間 我就要用時間去換取麥林

啲數據點解？睇唔明

個人數據？

死啦唔覺意po 咗我啲垃圾stat
呢到係全球邊個puzzle 花得最多時間

全世界總卡關時間?

我都有咁諗過 不如自己試下標準拎到S+先再挑機HARD 但我又想試下到底又幾難玩 又有D自虐

係呀
唔記得寫咗個人時間上去

卡portable safe 個D 係唔係demo 玩家
咁易解都卡咁耐

全世界人哂左5萬幾6萬個鐘係個農藥度

最煩就係個音樂夾萬

C裡我覺得個翻譯係有D解錯 佢成句野都唔通既

我覺得係佢特登唔比咁多資訊你想誤導你

我果時玩到要LOAD SAVE 支野好似比我溝壞左 溝極都溝唔返

唔會溝越嫁嘛

幾乎咩槍都冇撿咁癲

可能冇人爆得到機

Signal 同power panel打得機多嘅都知要點

阿仔訓覺先係我打機時間..每晚打到凌晨3，4點
我都就黎變喪屍

查實都係避屍 應該要打果d屍就全清 唔應該打就搵方法避 有好多位都係圈型走位法可以避得開 記下d路有咩物品同入面有d咩野 上網再參考下人地點打 自己再改良出最岩自己果套打法 好多game都係咁
我以前細個打機都無人教我 全部都係我自己搵 去練

仲記得幾歲大果陣打cv 連一開波果度都過唔到

2隻屍合體技有機會比佢秒喎

有無限手槍嘛果時 同埋都無諗過果時會攞s+ 結果咪最後係g3 度死撚左過百次 依家打佢 通常一次就過到 藥都唔駛點食

個真人ig係咪無咗？

第一次解個棋，由第一行開始放
放到最後，先同我講騎士個位係錯

你個仔幾歲...

有咁惡咩
打HARDCORE?

冇嫁 走上去比子彈佢食下 又或者比佢地咬下我咁囉

S+其中一個條件好似係唔用得無限彈喎

好快冇晒彈

我未攞s+ rank果時 我自己打左次s rank架

跟住見到你地話有無限武 我先再拎s+ rank 我果時仲係咁問個評分標準 不過無人理我 我咪自己上網睇人d片 再自己靠估咁去計 我第一次打果時 都驚自己計得唔岩

其實打 Normal 純粹想拎無限彈係咪唔洗 Speedrun 得咁緊要 ?

我突然之間諗...
SHERRY有咗超級治癒...咁會唔會有得無限破處...? (其實好似好痛苦...男女都係 )

你指男同女被人破處都好痛苦?

HARD既G3真係咁難打? 我玩標準C&L都係一次就過

2歲...佢未訓我唔打得機
半夜打都要帶耳筒

我都係 睇到我

有冇人試過hc用可唔可以淨用刀片死g1？
俾佢連捉兩次

我仲以為你個仔係可以一齊打機果D年紀...

諗起有套戲...（小心有牙）
好驚sherry係咁

你走得太前啦

有 係HARDCORE 有機會比佢試下 最快係一開始個差佬比人分屍之後出門有1男1女既屍 佢地企到好埋

你用手槍射佢手臂隻眼 要射好耐先射得爆 同埋佢一打中你 你就紅血 我果時一支藥都無 得個強化體魄果d藥係到 變相我難打好多 所以clarie篇先咁熟 因為玩過好多次

其實我唔明佢果D咩頭位咩末端其實係點分...

當年我兩歲大嘅時候
我老豆玩原版bio2

唔係成日得 佢個判定好怪 我咁耐都係試過一次 多數都係計左集體傷 我果時個判定應該計左做 連續傷害兩次

以前好似有人問過點解主角群被咬咁多野都冇事
官方答案好似係天生抗體

人地SPEED RUN唔封窗 我又跟住佢唔封 點知咪奶野囉 有時係焗住打

我係睇我表哥表姐玩...

表關3:30內爆，唔睇SAVE數，
啲片1個鐘鬆啲爆，我2個半鐘左右，
只要記得死咗唔好揀「繼續」而係揀「載入進度」，同埋唔好花咁多時間睇地圖同整理道具，應該唔會趕頭趕命。

如果我果時計錯左 我諗我頹到真係解完白金就del game

mr.x啲腳步聲

如果肉眼分唔到，可以揀檢查，會有說明係邊種頭

順手就封 唔順手就唔好封 我都係封2-3隻 有時無咁多位放木板 無理由又返去攞

睇片個鬼佬用左2把刀就KO左 我用就第一把刀都未斷就比佢咁低我2次

我喺下水道被分

你帶耳筒果時你個仔係後面嚇你

大家扲左無限♾彈同無限刀未

小學嗰陣睇老豆玩bio2
佢勁到玩裏關 唔save/無噴霧/2.5hr內S級
解晒三種武器 (至少依家我都玩唔到)

正有此意

我見佢好多時我係佢旁邊佢都唔乏我 反而走去老遠撿野掉我

我見個鬼佬normal就用兩把刀搞掂左佢，冇俾佢捉過
想知hc係咪都得，就咁打好難打

佢唔執野掟你 你點打到背後隻眼?

你咩狀態 你試下第3狀態係佢後面 即刻打鳩你

咩邊種頭......我講排位喎
到底佢既排位係由左至右上至下咁
定係下至上左至右....

可以 需要佢合作少少
之前講過有隨機性呢樣野
如果佢下下出招壓制 你用刀仔未片死佢你已死
世界記錄speedrun果班友 運氣都係好大元素

我唔係好敢睇嗰陣
佢1-4 cv outbreak 都玩齊
雖然佢話都係睇攻略玩 但都幾乎攞晒啲隱藏道具
除咗outbreak 爆唔到

嚇到個心都離一離
仲有c4間房拎緊個硬幣，利卡d聲又好似係隔離咁，行番出去先知仲未出現

我記得之前有個POST話要結束左先好載入遊戲

插位未兜嘅紙+牆上說明可以推敲到點插先啱

你指邊個狀態先 第1果個狀態就一定要靠佢扔野先可以打爆到 但第2狀態既話 有好多機會可以兜到佢後面爆眼 佢跳落黎果招 只要你圈型走位 就兜到佢去後面 四連擊 最尾拍落黎果一下 可以兜到去後面

或者直接拍落黎果一下都得 但佢好快會轉身打鳩你 上面我講既果兩種招 就可以爆背隻眼 或者你搵個機會係佢背隻 放硫酸彈 有時都會爆 手榴彈直接扔中佢腳邊都得 因為手榴彈對佢全身都有傷害

得呀，同一個鬼佬打hardcode用刀仔殺
不過唔係次次得，speedrun個陣要補番幾槍

正正就係果2-3個窗口出事 你之前POST過果3張圖既位置 基本上最好封左佢 我睇佢地玩佢地D位預得岩岩好 你拎埋板就OVER左

Keepout 果張查實我都係順手先封 因為果張 中期會成堆屍係哂果度 係咪都要打

咁講兩粒手榴彈咪可以令佢立即進入第2狀態，
慳返好多子彈。

未試過 咁早就對佢用 不過你可以試試 我淨係試過第2 狀態扔粒手榴彈比佢 佢背隻果粒就爆左 佢手臂果隻好難爆架 最近距離用shotgun 都要5-6發先爆

成日用個頭撞牆撞得多都會頭痛

間房有隻wo
一出番個爆c4位行前係天花板跳落黎

放條蘿蔔入去試下先

即係跑入圖書館啦仲望

有個櫃掉左落黎塞住要拎起左先入到

第一次解c4 房個雕像推唔切櫃被利卡+mr x 打

希望C4炸完攞COIN時會有補給

唔會 仲會更pk

唔知係咪睇同條片 佢NORMAL同HARD都試過 NORMAL用左一把就KO左G1
呢段係HARD

你又岩

我企喺櫃隔離一跌即推

c表hardcore難唔難？想攞埋le5先打2nd run

我同佢保持距離 同埋我L用火燒鳩佢好爽

資料室果度係要封下...
我只封得一隻...希望之後唔使再經過...

佢好似無反應

...
咁冇計...我都重有13粒散彈...都夠打一兩隻舔舔 不過舔中應該就會GG...

果個真係最好封 仲要係死位有隻屍CAMP緊係 你一轉入去隻屍就咬鳩你 比佢陰過啦

有時唔夠佢快 你以為走到其實佢仲快過你

C4旁邊個櫃有排手槍子彈 補血既好似冇

正常你拎左千斤頂同武器庫個袋就唔洗再入果到

睇人表關HARD SPEED RUN打BOSS，方法如下：
G1：刀+補槍
G2：起動箱->閃光彈->火槍->G跪低->掟箱->火槍->G起身->閃光彈->火槍->一次中箱就完
G3：4粒手榴彈+兩槍爆眼->G變身並出現硬直->刀+火槍
MR.X：刀片背+閃光彈拖時間
說話加防狀態似乎硬好多，LEON食兩爪仲係綠色

想問吓殺威廉嗰個動畫入面第一身視角嘅係咪Hunk？

農藥點開道閘去配藥 拎左個樽卡關

我玩HARD唔敢同佢博血 除非你手快快可以殺左佢 唔係你好蝕底

Hunk個隊友

行前少少有個箱上面有密碼，去返攞樽間房解鎖，會開條梯，再落去揾密碼

Thanks，咁即係屌人亂槍嗰個係Hunk？

我直接榴彈炮 leon就用散彈

新post lm

LM

Hardcore你最後有無拎203個個擴充包？
個度有隻利卡，好危險

小心licker

有時又lickers又mr.x咁都唔知跑定唔跑好

有 我遠距離四發密林ko左佢 clarie 篇直接燃燒彈

爆完C4唔頂門嘅話去圖書館隻門會畀個櫃阻住，好古惑

唔洗hardcore都會有 拎完即衝返對面房返大廳比較安全

其實有乜技巧，我都係向左圍住佢轉，佢可以180扭轉身然後捉起我，跟住就少一把刀

同埋果隻野 係呢d位 你一定要殺左佢架wor

果個地方 你成日都要經過

有巴打講左 佢贏到幸運成份好高

見人會係果到用一個閃光彈
丟去個L位閃盲隻屍直接走佬

去到揾車場卡 隻mr x出左黎
間局入面又時不時有力卡
都唔知跑定唔跑好

開槍又驚mr.x出現

你唔開槍 佢一樣都係追住你 開唔開都無分別

我好似係跑上2樓衝去star office攞槍走人

點解各位巴打可以24小時覆機

有冇巴打已經解咗行少過14000步個盃?
想知個流程

唯有練下槍
G2 G3 T都唔難，係G1搞唔掂

乜你想學咩？

詢問 解答 搵攻略 問心得

你唔行錯路唔行嚟行去就得

我覺得G2個地形好差 令到有D難打

根本隻g1都無理過佢

EASY MODE+只用無限彈武器應該隱解

把無限子彈MP5好撚廢

重機鎗先正

因為臨近放假大家都無咩做...

其實話Chris去歐洲度假係假既
咁浣熊市事件時Chris究竟係邊

因為做緊失業大軍

痴撚線 4th survivor 難玩到

歐洲

廢青無野做咪上連登

我開撚左無限彈CHEAT 都死, 唔用CHEAT都唔知點玩

因為佢唔係度假係去搵umbrella嘅料但佢個人都喺歐洲

我認我成日貪刀 點知比佢成日係後面一棍歐落黎

見YouTube齋跑8分半完

我技術唔夠，比g1,g2 反cup

用CHEAT全家變LISA

我唔用cheat 都11分鐘過

邊隻game 或者邊到有講佢詳細係做咩

技術+走位

同JILL追捕緊WESKER

琴晚去左3次g1個到，都以為自己係高手，用小刀
好快g1就好好人送我番開頭個油站

咩叫全家變LISA?
不過巴打最好唔好咒人屋企人好啲

打機為開心姐, ON99,開CHEAT 咪開CHEAT

Jill都係浣熊市

蕉仲係raccoon city喎

係喎，唔記得TIM咁即係佢自己去緊VERONICA個島??

呢排無聊我係度睇返D生化資料
但有度我搞唔清
到底第五集講JILL同CHRIS追捕WESKER見到OZWELL果段係邊一個時間點，係第一代之後黎

如果去歐洲度假個妹唔會唔知掛

屌你老母hunk真係好撚難玩

CLAIRE睇完張信有講過"不像CHRIS會說的話"
呢啲伏筆唔錯

其實都唔預你作戰㗎啦要你剩跑出警局咋嘛 係中後段又g幼體又藤蔓嗰啲
利申未玩

lisa trevor

......OK!

應該係接聖女密碼

WILLIAM好似係第一集果陣係LISA度抽取基因再混合唔知D咩生成G病毒....好似係....

唔係咁易㗎葉師傅

咁多屍走位好難

打完啟示個個郵輪事件，就去左搵wesker

咁郵輪事件係接邊個故事之後

第一集果條女 我記得佢好撚慘 但唔記得做乜 淨係知推四舊野就搞點佢 不過有機會 會比佢打落街

話咗你用cheat都唔好嚮度講
自己收埋用算啦

佢全家比人毒死
然後佢比WESKER佢地拎左做試驗品
但發現LISA唔知點解對T病毒有抗體
但搞到人唔似人鬼唔似鬼
好似係.....

其實keep住跑唔停啲屍係捉你唔到 但當然有啲位例外啦

你唔封窗搞到人山人海咁試一次我睇

跟年份就4代後面就係啟示1

哦!!!!!唔該巴打

過左咁多日我仲係剛去到初見MR.X
真心見到佢我搬唔郁圖書館d櫃, 應該點樣搞 仲有三個櫃要拉

玩主線緊係要封啦 我唔封係因為我搵唔到木板

瘋狂跑圈

兜上去上層再跳返落嚟，起碼拉到一個櫃
咁上下

巴哈D台灣人好鬼專業 自己試晒喪屍既增援條件 同埋Mr.X既觸發條件&絕對安全區域

10分鐘終於過到，死咗6,7次，基本上係要記哂啲位同埋屈俾屍捉再counter attack其他屍硬直嗰一秒

查實佢今集d屍個攻擊判定範圍好大 以前玩 係身邊經過都唔會中 除非真係好窄 今集真係佢係路上就幾乎一定要射到佢硬直先走得

兩隻櫃一齊拉

可以兩隻櫃一齊

好似三個櫃一齊拉都得

認真

認真咩 我speedrun慢咗

我都係見speen run d片先知可以三個櫃一齊拉

走返出大廳呢個位 佢入唔到黎 等佢走

我都係睇完片先知

你落停車場前可以拉定啲，右二拉向左一下，左二拉向右一下，
到解咗千斤墜後，左二拉向右可以一口氣拉兩個，唔使咁趕。

可以嫁

但clarie得唔得？

即係拉最外圍果個
咁拉法咪要好大力先拉到......

呢下係講緊裡關第一次消失，唔係表關

得，自己試過

好詳細

咁撚大力
佢一拳打死人嫁喎

終於唔分男人大力d 女人細力d 呢d setting

我記得係0 rebecca 有個櫃推唔撚郁 要換billy推

所以唔可以有體技，變一拳超人

我已經解左解咗千斤頂
睇晒大家講D野,
等我有心理準備再開GAME試點一次拉三個櫃
MR.X對我黎講好大壓力, 雖然我玩easy
我本身唔想咁早開佢, 點知拎完條KEY先發現唔滅火上唔返去

吓!?有千斤頂咩!!?我見唔到喎
武器庫個袋可以兜過去GE...

算...見步行步...反正我上個SAVE未COVER...可以再LOAD一次

但係Claire線Claire係搬唔到地下嗰櫃，應該都有分別wor Ching

未試過搬唔郁野 可能我未去過 我都唔係全圖行哂

我話打G1之前個櫃wor Ching

如果係下水道個個，clarie搬得郁

仲有分，打G1前LEON推得開個櫃，CLAIRE唔得
但書架有碌所以唔使咁大力呱

唔搏血可以點...佢跑得快過我好多...
我打標準ONLY~淆底...

無印象sorry

第一次見到Sherry個櫃wor Ching

應該係一搬開，就同g1打個到

拎左隻無限武士已經想將所有識郁既野殲滅
訓係地扮死就15飛射晒落個頭到
搞到成粒鐘先落到下水道

標準玩法

John Wick

同埋就算搬得郁，感覺好似CLAIRE要用多少少時間，
例如去東翼警備室途中推櫃/C4爆炸後推櫃

一陣就準備挑戰埋火箭炮

拎無限刀玩，都好爽
特別係爬窗入黎，斬到佢起唔到身

Sherry好撚正 好想領養佢

呢個？

係

你留意得咁詳細既

等哥哥同佢一齊玩

...睇劇情架嘛...又有中文字幕...

領養咋wor，對小妹妹有愛好正常

你收 Sherry係我㗎

比黑鬼拖出黎之前?

你班變態佬
搵FBI拉尻哂你地...

係會睇 但呢d咁細微既野 我好少會理 過場動畫先會睇

我堂哥玩clock tower 我衝埋去熜佢機
較剪人好恐怖

我第一次玩 , 去到nest 已經4個半鍾

其實玩過裏c仲洗唔洗玩表c

鐘樓我反而一集都未玩過
但聽講恐怖好撚多....
以前見到隻老番碟個封面都已經唔敢開....

領養咋 ，咁兒童之家都要畀FBI查

兒童之家仲有幾多件處女? 你話

1個鍾內爆機個死鬼佬 , 掉左5~6粒炸彈 , 之後拎火BBQ佢 , 無傷殺 , 又快

你班撚樣肯定唔係領養咁簡單
我想射落SHERRY對腳同對波度6代果個

真係領養 大個咗送去Chris度訓練

係兒童之家做野個d可能會係

你估我會唔會信你呀啦

咁我請Claire做褓母

(然後兩個都隊)

licker而家係咪打身 同埋佢招飛撲點避

原來有數據睇咁攪笑

一路講屌你老母一路斬9佢個仆街陷家剷

要好快先避到

由地下水道開始再搭纜車到NEST不斷都係向下前進
喺NEST拎到master key再搭最底層嘅列車都係向下行
但打完G5出到嚟係非常之普通嘅大平地
BIO個世界觀學咗EVA嘅地下都市？

原版都係咁，列車係向上行緊

終於爆機

Hunk玩多幾次就發現其實唔係咁難，最緊要善用反擊同閃光彈突圍，不過唔係玩hunk都唔完來閃突圍咁撚勁

0 save

我第二次試行到門口冇sub weapon畀隻植物佬秒撚死咗 sosad

CLS!

可能攬車上到好高呢

有成幾個鐘玩，點咁得閒

有幾個位 真係行錯一步就含家產 我都唔敢唔save 由其是兩隻利卡果d位

學我option暫停 主機待機 ？

可以一次過拉3個櫃

How

PC遲啲會唔會有癡線mod？

All nude mod

人物mod已有 實有痴線mod

其實BIO3核彈滅城滅唔滅得哂？佢地底深撚到咁

個地底今集咪爆咗囉

其實閃光彈突圍即係點？ 被屍壓制㩒反擊定係主動掟？

主動
隻屍背住都會盲

想問下拎無限火箭筒既s+
-係咪一定要hard s+先得？
-s+ 係咪要save次數三次以下同埋唔可以用無限彈武器？

準備用無限機槍衝claire b hard

用無限機槍衝用點拎S+

有啲位一堆屍要你衝過去，閃光彈一個就搞掂

係呀

就係唔知得唔得
所以問

thx
咁我放棄s+了

唔可以用無限武器
2:00:00 之內爆機
save三次或以下

藥任食?

我通常係博一鋪衝過去 唔得就塞嗰閃光彈入佢地口

thx
正積極考慮放棄s+

有得用 我地唔駛打咁辛苦啦 真係連入面有咩執都要記下 趕到仆街

我個人嘅最終目標係8個難度都S+

係 總之唔用無限武同save 3次 係兩個半鐘內爆機就s+ 裡關就改變為2個鐘內

博唔到咬你背你就大獲

玩緊Claire表，發覺黑鬼sir 對女生態度完全唔同

裡關難打好多 真係要2個鐘內s+

打g3已經好大分別
一個係推你出火車
一個係自殺都要幫你頂

所以我決定S+咗4個normal先，熟晒再打hardcore

睇怕我都係全s制霸算
本身唔預會玩hard
s到hard已經係bouns

Sherry老母---Leon:「你做乜推我落去?」「依隻嘢一定要死!無論死幾多人都係咁話!」

Sherry老母---Claire:「依家交畀我!你去救Sherry!」「(射多William一下) 拜託晒你喇!」

好on9

唔洗兩個鐘 2小時15分有s+例子

咁佢老母憎ADA順便憎埋LEON，
感激CLAIRE救SHERRY都好正常。

卡關求救
Claire2裏關 搵唔到女神徽章提示
有冇巴打知 ？
用c4炸左對閘
Stars office入面把槍都拎埋
都唔見提示

比隻暴君進到人都癲

我第一次玩晒表裡睇晒兩個劇情大叫左聲屌你老母臭閪

表關Marvin訓喺度張沙發有筆記，拎咗未

真係睇人speedrun先知用C4炸門
企係圖書室個櫃到 個櫃就唔會塞住道門

未！
唔該巴打

大平地嗰度應該都行咗一段路

chris 有無著返自己件A2走

Spray 呢

想問要睇晒全部劇情係咪要打晒leon claire 表裡先得 依家剩係打左leon表 claire裡

之後就可以去cosplay 對家既莎木啦

任食 咩藥都可以食

邊度有推人出火車？

Thanks 巴打
係一定要hardcore S+先可以拎無限火箭炮

今集想攞齊武器仲難過第4集攞電槍同handcannon

係

Leon篇s+ hardcore 無限火箭炮

Clarie 篇s+ hardcore 無限格林機槍

想拎就最好表關度拎 時間無咁緊迫 裡關少半粒鐘

leon:我唔想打呀屌你

Normal 就s或s+都只得無限手槍
Hardcore s就無限衝鋒槍
Hardcore leon s+就無限火箭炮, Claire s+無限火神

其實三個櫃係可以一齊拉

Claire 對腳

等我仲以為最多拉兩個

唔係2:30:00咩？

買咗張200蚊點數卡
可以用返98年版主角

第四集攞handcannon好簡單 得用leon難之ma

Hunk都係打第四關難 第1-2關 唔係話六萬 14萬都打到

其實大家仲享受緊第一週嘅巴打
唔使急ga
慢慢打啦

只有第一週係恐怖
之後嗰啲speedrun都係靠練習
個個都係咁

佢玩裏關，所以係兩個鐘，邊條友誤導人

我依家輕鬆玩完左Leon表 咁我應該玩一次Claire 𥚃定開新game

原來係裡關 sor

你揸fit啦
一係打陣h game先囉

打個比喻
姐係推你去死

慢慢望下sherry模型先都得

個底有碌架

點換衫

好撚爽 雖然殺唔死 但爽過用無限火箭炮轟佢

你就好

我白金左 幫你打clarie 篇拎喇 你比你account我 私下tg我 不過另一個你自己打

leoon123

唔緊要，我自己黎死多幾次先

講起會唔會有sherry figure
擺喺書枱日日J

咁好啦 你加油

代打都出埋…我出Cheat算

代打jm9

想問 表裏claire除咗最後打多個g5有乜分別？

反正都無野做 我又想爆多次咪幫下大家手

我就冇咩所謂 你小心班正義撚就得

巴打簡直就係英雄

巴打可以代打邊關先？

你咪係上個post攞左1001又冇開post條友？

都已經唔係第一次幫人代打 比人屌慣 不過我見呢到有d巴打好想要 咪諗住問下 反正爆一次機都係幾個鐘到

成段幫你打哂佢 最好clarie 篇啦 唔駛煩 leon一遇到利卡要慢慢走好撚麻煩

我今朝先比人屌完我出cheat拎隱藏…
但我好欣賞巴打嘅好意 加油！

其實用cheat 影唔影響Rank

我都會出 但淨係會用係d game既金錢同埋無雙要刷果d位度 用得咪認囉

爆咗表Claire 個尾好似短咗 表裡係咪同以前唔同

會 可以改到爆機時間停留1分鐘內 save幾多次都係0 步數 用藥 開箱重置為0...等等

我都認架 比人問喉啫
其實大把人冇認

無限火箭炮定火神好用？

睇法唔同 嘈黎都無意思 要講咪由得佢 最主要自己玩得開心

好似好吸引 但係我會抵抗引誘

改到一槍爆頭得唔得

勁同爽嘅分別

火箭炮好用

格ling 都要同利卡血換血 條撚樣太快

可以 但boss 冇效
但可以一槍令暴君跪低 而且佢唔會起身 直到佢reset

同感

同時帶曬幾枝大槍既話，手拎邊枝，背後面係邊枝，仲有兩枝會放邊

手槍左大比 一支背後 一支拎住 一支異次元

呢樣真係未試過 我通常只會帶一樣 一把已經好屈機

異次元

火箭炮係點拎 邊關s+？

Leon

SOR 巴打

基本上一支火箭炮已經通關

你用左幾耐時過hard？

Leon篇2個鐘12分

Clarie 篇2個鐘17分

Leon依幾個鐘射出既子彈除時多過一個正常警察一世

只要邊關嘅s+都得？

睇嗰個global view好似話夠放煙花

係 總之係leon篇就得 但裡關難好多 斷估你唔會咁癲揀裡關掛

洗劫警察局 , 強搶追跡者 , bio3 根本明明係虐屍game 黎
你睇追跡者比佢係廚房炸完 , 係鐘樓又電到佢媽媽聲 , 之後比佢推落橋
重要比佢搵垃圾房搵硫酸淋佢 , 最後重搵電磁炮炸+麥林鞭屍....
你唔覺得佢好撚慘架咩

Leon4把槍齊晒？

係 佢把火槍唔拎既話 到後面打植物喪屍會好麻煩

有火槍就可以燒到佢起唔返身 黑色乾屍果隻

炸出火車唔入佢數 , 係個個軍人同歸於盡

leon表 標準 s+？咁我返去試下先

cheat 左過關,真心痴撚線

THUMP THUMP THUMP THUMP THUMP THUMP..

THUMP THUMP THUMP THUMP THUMP THUMP..

MR.X啲濕鳩腳步聲

我講得唔清楚sorry

無限耐久小刀： 搵齊15個公仔
無限子彈手槍：任意一個人標準難度 S rank
無限子彈衝鋒槍：任意一個人hardcore難度 S rank
無限火箭炮： Leon篇hardcore 難度 S+ rank
無限子彈格林機槍 : Clarie篇hardcore難度S+ rank

以上五樣表關 裡關都得 隨你自己鐘意 但裡關時間 改變為2:00:00

表關就照舊 2:30:00

裏關比佢追到抖唔到氣

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

唔係咁易架葉師傅

硬派射淨4下手槍
一tack過30分鐘完G1

俾個cheat你地睇
唔洗屌尻我，我係廢撚到開無限彈都攞唔到S+既廢物。

hunk 背景音樂好有 壓迫感

好似樣

高手

你係ps4定pc?

Ps4

都係sega

唔該囇巴打我都係自己試下先

想問下G4會唔會打到夠鐘都唔死?定夠鐘就會自動再見

事關打到得番手槍

Cheat還cheat 但你唔係cheat咁簡單仲要係外掛

有代打服務

請問S同S+條件有咩唔同?

點分港版
睇左第一頁q&a 唔明咩係雙封面
好撚驚買錯日版

係ps store買係咪就係血腥版

屌你老味 挑戰緊唔補血 唔save normal S+
結果卡咗喺暴君第一次出嚟拎千斤頂嗰度個幾鐘 不過依家終於過到

港版係國外版，所以唔會有日版or censor

S+淨係可以save 3次同埋唔比用無限武

hc S+只可save 3次，唔可以用無限武器

打機打到懷疑人生
開晒cheat咁打speed run都要兩個幾鐘，唔明d人點可以唔cheat一個鐘多d打完

真係要咁咩
算你開心就得

咦! 咁HC S可以試下

開到咁不如唔好玩

係囉 咁你不如睇人哋gameplay

玩剪草不如玩DEAD RISING啦

我要挑戰s+攞火箭炮屠城

重置遊戲時間已經完全消失咗呢隻game嘅意義

有冇人每次玩到claire濕身都想飛撲過去瘋狂抽插佢

我淨係開無限彈

我仲以為會有咩一鍵通關

差佬除左訓練 大部份一世都未開過一槍

做人都冇咩意義你同我講GAME意義??

咁不如唔好做人

(香港我屌你老母 )

總共爆左五次 暫時夠皮 等有赤裸mod先再玩 或者等update

打到lab, 好驚利卡 成隻game最恐怖係利卡

喺同一個區未開門都識追你九條街

講真？ 我由偷跑日到今日都未玩完leon表 琴日衝返上警局攞晒d野

小丑電鋸 遇神殺神

leon 裸體mod

好想同claire係下水道開紅色匙個個閘位到大戰

喺啲水度互相糾纏

暴君裸體mod

請問衝hardcore s+可唔可以用無限彈？

唔知樓上邊度聽講話用無限刀都可以S+?

認真 我今日卡咗個幾鐘有一次死就係因為licker追死我唔放

掹高佢件背心 一手拿起d堆泥捽落佢對波到

唔可以用無限武器

No

或者有無得轉曬普通屍做暴君look

碌鳩會唔會變左型

㩒佢個波然後推佢落啲水度再瘋狂嘴

殺左佢啦

冇子彈

攞刀仔行得唔得 如果冇屍用呢招應該掂

連刀都冇 我speedrun所以拎好少嘢

其實如果ada踢得太大力踢走咗箱火箭炮會點 會唔會終結咗成個生化危機嘅故事

全部爆炸含家產

話說知唔知佢係用邊個model 未 好正

嘩屌 d喪屍唔係入唔到大廳架咩！？

Mr x都入到

裏關或者Hardcore會入

Normal 表C
黑人警察 喪屍A Mr.X
大廳群魔亂舞

拎住個菠蘿

等陣先 我玩緊C表normal啲屍都會入大堂，自膠

菠蘿都冇

konjac豆腐

有無人試過引怪？
全部怪引晒去大廳

唔係淨係馬文果隻屍先會入？ 表關既話 我圖書館果幾隻我一出左大廳果度門就無再跟入黎

我啱啱玩喺圖書館啲屍斷咗腳都入到嚟

未試過 我淨係試過引引下d屍就自動返返去原位 但一出去即刻轉身撲鳩我 醒到仆街

我估只要marvin 死左大廳結界就會冇左

應該講到口臭系列
因為搵黎搵去搵唔番個post

MR.X會追到幾時???
置頂資訊話有佢帽既房,會唔會有條list可以知道邊間係?

你離開停車場\Claire行入天橋，Mr.X就唔會追，總之你一日係警局佢都會追

咁有佢頂帽既地方可以係邊度睇到???

依我所知包括:Save room，S.T.A.R.S office ，鐘樓

d時間線係咪有bug
滅2次火 撞2次鐘？

thanks bro

原版都係咁，唔好介懷咁多

岩岩睇到條油直接飛左3個金牌直接打G1

係咪只要一個角色解鎖左 另外果個都可以用?

ada地下水道唔係都有咩比佢追咩

我話喺差館嗰陣啫，之後佢都有出場機會

如果用無限武器玩劇情
會唔會拎到S？

拎到，唔過時間就OK

岩岩試左樣野 原來g3 佢一露弱點你只要夠傷可以直接打到佢入第3狀態 或者直接收佢皮 不過用正常武無咩可能 得格林機槍同火箭炮先做到

岩先咁打 10秒都無就贏左佢

睇黎格ling真係高攻得好撚恐怖

400粒打G4都得，G3都唔使好多

人中巴係咪可以幫手代打 ？我睇完gameplay發覺自己應該s+唔到leon

hardcore終於S 不過用咗無限手鎗
要開始S＋喇
可以save 3次定4次？

白金完幫你 打咩篇

3次

真男人不需要代打！ 我靠自己嘅實力攞8次S+

好事黎

舊版都有市長個女架咩？

而已依家1次S+都未拎

有啊，局長office訓喺度嗰個，仲zoom咗埋去

你記熟d路未 你記熟就好易打 基本上求其s+到一個 另外果個都唔會有問題

已經唔記得

she's so beautiful

拎完兩個章成日唔記得去見另一個人

leon表

打完一週目既Leon應該打二週目既Claire定一週目既Claire?

定係有無咩tips？有時都想自己試一次

無 都係靠記路 見到利卡唔好貪心就得 慢慢行

白金完幫你 你tg比個account我 咁另外果篇你自己搞點

利卡一係打，一係避，如果條路有zombie就一定要打，慢慢偷襲licker。

Mr.X避好簡單，如果要speedrun，第一次佢開直升機個動畫完咗就扔閃光彈衝出去，但係要睇Timing，太早佢會Kick住咗你過唔到。當佢係你附近同佢玩菊花園或者移動迷宮就得。如果可以入save room or 有帽房入得就入，但係離遠咗就要第一時間衝返出去

S.T.A.R.S章武器可攞可唔攞，個人覺得speedrun唔使囉。

基本上熟路就得，特別要講係下水道G幼體全部唔使打，打G打眼，唔好行回頭路。

Save point個人諗為可以喺 打G1 前， 落下水道倉庫後，同埋殺咗43號植物之後

我果時玩C 400粒爆完佢都未死 果把係咪閹割版黎

咁都可以J...你係咪痴撚線架

S 係咪可以任 save ?

你老味落咗下水道之後係咁畀SMG子彈我 唔好咁啦，我已經冇子彈仲要畀啲冇用嘅嘢我

其實依個樣最樣衰，要咩功力先J到

我都努力緊

S可以任save

有無巴打知咁樣姐係點解？
有裝最新driver
玩落係無問題
*張卡係1060 6GB

其實我好好奇依隻game有冇絲打玩

144飛手槍，8飛散彈，286燒烤，2飛麥林都打唔死暴君，唔通要去片佢刀仔？
等左好耐都無火箭掉落黎
Ada 你去撚左邊到蛇王

43號植物係咩嚟 其實我c表攞到s距離leon嘅s+難唔難？

用植物劑殺嗰隻嘢

總之我將所有槍嘅子彈打囇落佢頭然後燒囇200燃料喺剩低5分半鐘ada就踢咗火箭炮落嚟

因為我完場只係剩返1粒手槍子彈諗諗下如果係打裏咁我只係剩低2飛火箭炮外加黃血應該點打

趴喺玻璃黃色成粒星星嗰隻 ？

你咁講我反而唔明，我話你要調劑之後冷藏再放入花灑殺嗰隻，其實本身係冇打到

岩岩打左次搵手槍打左60幾飛心口，兩粒麥林，180燒烤佢就掉落黎
打心口好似傷過打頭
手槍都打退佢

表關做哂 唔通𥚃關直行直過咩

哇屌你老母
衝S+ Hard 表男 竟然俾G3一腳踹死
成個幾鐘嘅紀錄竟然無save
明明差少少就可以過關

steam 有冇全解鎖save可以用
已經唔想再打

係咪噴完跌晶片嗰度？因為我記得行過簡單室見過成朵花定成粒星星咁款嘅嘢痴喺塊玻璃度

做乜唔save

想問下leon枝m17子彈係咪只有得執無得自己合???

枝野明顯大力過佢一開始把19手槍

跟

我覺得G1就練啦
G2之後save一次
G3之後再save一次
夾埋兩次都穩陣

G3之後點解要save?

G3之後就MR.X，呢個位無可能唔SAVE，
G2有即死元素所以亦要SAVE，
第一次要考慮揀係G1前定MR.X出現前SAVE，
盡量揀後者，下水道要RELOAD都無咁傷。

但一定要攞火槍 到實驗室果度會輕鬆好多

唔使再打過嘛
總之大佬同大佬中間可以慢慢嚟？

上網睇攻略 ada嗰邊save左三次
先知道原來唔可以超過三次
諗住打到落去 點知佢跳起來嗰陣click住咗

就咁俾佢劇情踩死左

其實如果連g1你都會死既話 我諗你都係重開個save練一練穩陣d 因為真係淨兜圈就已經玩得死佢

你咁樣前期會好辛苦，
G3同MR.X係連住打，就算死喺MR.X手上都係幾個字就去得返。

仆街我而家先知係屍嚟

我之前都講過打g3 會帶定防身道具 你比佢踩死 一定係你身上無防身道具

依度要講返，打G1前同落下水道倉庫之後隔咗好耐，而且攞零件有Licker同Mr.X，所以要識避。

另外，就係要識玩Ada同Sherry章節，如果Sherry不幸畀人調教，Ada姐燒死咗嘅話要再嚟過。

但係當你過到下水道倉庫之後，就算死咗都唔使行太耐。

所以如果要跟我嘅話要記得上面三點

睇地圖計唔計遊戲時間？

咁應該Mr X前？
之後直跳G3之前？
覺得自己G3打得好先開個save？

係，Leon一定要拎火槍

(如果唔拎都唔知會畀人鋸幾多次 )

防身係副武器？

計

終於爆左leon a
差唔多7個鐘

計
要休息用option

我係

G3之前save，Mr.X同G3係連著打，打打下死咗都唔使重複太多流程

塞隻手指撩佢條波gap

難怪speedrun d人唔睇地圖
咁咪要對地型好熟囉

想問save既次數會唔會影響拎s？

如果我照跟呢條speedrun
但係我save既次數多過佢
都會拎到s ？
好似淨係時間會影響拎s
s＋先會睇埋save既次數？

成個李偲嫣樣都J到 我已經縮晒

S剩係睇時間，所以可以任意save

玩得speedrun緊係熟啦

其實係岩岩係停車場返去警察局搵電子零件果時save係最好 因為一開始其實利卡唔多 有都係得一隻 根本帶定兩舊藥就唔駛怕佢 殺埋佢都仲得 同埋一開始要殺既利卡 得一隻到 倉庫果隻 扔個閃光彈走就得

你再返黎警察局果時 係mr x 出現既時間 其他地方亦有新增利卡 所以會揀拎電子零件果時去save就係咁解 因為好易死 當你挨過左呢part之後其實你已經唔會再點死 跟住下水道食藥硬衝過去就得 唔會中毒 因為食左藥 中左都係只會黃血 唔好用防身道具頂 因為用防身道具 佢會再捉到你一次 佢會快過你 相反踢開佢就走得甩

跟住返返去g2前又save一次 因為都驚易死 話哂真係有機會比個貨櫃整死 而且地形窄 好易中招

然後去到實驗室打g3前又save一次 咁咪最理想

你唔好當佢李私煙咪得
話說頭先打c裡去到尾我覺得奇怪明明地圖跑齊點解會拎唔到支密林定左輪
跟住後尾先發現其中一開始支手槍就係

係 如果比mr. X 捉中 同g3捉中 無防身道具就會比人一擊必殺

超級mr. X 衝鋒果招就直接秒殺 有防身道具都無

植物喪屍招捉都係一擊必殺 如果身上無防身道具

依個同我嗰個差唔多，只係第一次save進度後我少少

s＋爆機有咩拎？
咁難都去挑戰一定有好野啦

燒到變黑色乾屍真係好爽 到後期輕鬆走

啱啱先assisted難度打完表裏
見你地討論拎S+好似好難

前少少都得既 不過要係停車場度執過哂d野 麻煩

重新玩過算
打完G1 之後先save 都ok
都係不斷撓圈圈拉距離打
G2可以計好時間引佢過去撞佢2次
或者打到佢跪低再撞佢
其實都唔算好難打

因為之前普通打G3 覺得太容易
所以鬆懈咗 唔記得帶防身
咁就收咗皮

S+唔係新晉玩家可以達到嘅程度，或者可以玩多幾次練下先

打Claire B 插棋個度諗到頭都大埋 又唔想睇攻略

Bio 7 Madhouse我都過到
但S+個要求好似真係太高

我都用咗幾分鐘先諗到

我過 Leon B 嗰陣好似有三個可能性
試咗第一個就得咗
唔知剩低嗰兩個work唔work

係，因為依隻係元祖BIO，而元祖BIO得三(四)個評分點
1.時間
2.用Spray次數
3.save 次數
(4.無限武器)

今次冇Spray限制算係救咗部分玩家一命 ，以前剩係可以用藥草補血，而且今集子彈多咗少少，save點又多

大家覺得要衝S/S+玩邊個劇本最好

死左會唔會冇s+?

兩個都要⋯⋯
每個角色都有不同武器

我係g1死左4 5次 終於冇傷過...但問題係啲彈都冇乜

唔超過save三次 表150分鐘內
𥚃120分鐘內 s+

S應該其中一個角色就可以
S+嘅話係咪應該玩表關

有無巴打成日俾ps4手制d聲嚇親

仲有唔可以用無限武器
無限刀好似都唔得

無限刀ok
應該之後會有神人 淨係用刀s+ Hard

s 無限手槍 無限mp5
s+ hard 無限火神 無限火箭
打公仔 不斷刀 插在屍要殺死才能拎返

無限刀用嚟防身插咗落敵人度係咪都係要打低返個敵人先拎得返？
定插完都唔會無咗？

定義 只有一把的不斷刀

係 要打死佢先拎得返

Biohazard 7 madhouse 你有無用圓鋸先 有用 好撚簡單

我會預早拉定最右果個
之後響大廳用兩粒榴彈殺佢
三十秒內拉完走人

好耐未試過打機要拎紙筆記低野 好有feel

有用呀

Yes

係囉 咁比唔到 呢個S+ 直程唔比用呢類武器

想問獎盃有唔用藥 唔開箱 步行多過14000
呢d係咪玩easy都得

玩claire表，一直以為要打植物43死慳住火炎彈無用到

有冇ching可以整理吓咁多枝手槍嘅攻擊力？

我玩Leon表果陣一直唔知道原來用火燒植物屍可以變黑, 結果全程用手槍射黃色位 於是而家玩Claire裡直接用火炎彈射佢地

唔知道警長有無女女女過市長個女

用ps4玩真係慘 好撚難描

黃血入場打g3卡左成粒鐘先發現有支噴霧 真係好難打 子彈大把，但一個藥草都冇

細個無野煩，狂loop biohazard 2,由超過十個鐘爆機玩到 79分鐘爆機
我覺得而家再無咁既精神同時間

我同你一樣都係元老級BH玩家(第1集我係用SS玩), 我都淨係輕鬆玩無打算追Rank. 同埋基於迷信原因呢2日爆埋Claire裡之後新年期間我唔會再開呢隻game住.

最後打到心跳加速，g3死左20次死過到
有用無限小刀

即刻load番去g3度搵火箭炮射死佢

鬼佬已經進化到1個鐘10秒

speedrun既無限小刀有咩用 唔係射一下喪屍就過佢啦咩

我技術唔好，警察局所有喪屍我都殺曬先安心
訓低同窗入黎既淨用小刀斬
其他射到訓低再斬

終於爆第一次 要玩二周目好大壓力，要又再返差館

第一次係咪最高得A? 拎完A先開放S Rank?

唔知點解一見到mr x就形住好似the rock

下個post真人model可以加埋佢

佢差少少可以under 1hour, 睇到ada點都唔俾火箭筒leon

聽日試下先

過左都無用 某幾個位一定要殺 唔殺你返黎既話會後悔

睇到佢有試過一次拎完梅花key先落地下室
咁咪唔駛觸發第一次見mr.x

咁早過去冇槍冇子彈都冇用啦

咁爽架咩

咁一把手槍都贏到佢既 同埋在場必定有手榴彈 勉強都會過到 不過可能打好耐

直接拎埋梅花

睇下我之前寫篇野 希望幫到你

所以我最初第一次就係 係咁問比唔比用急救噴霧 好撚驚用完之後s+唔到 我就係印象中 舊版用急救噴霧會s唔到 code veronica已經係咁 用急救噴霧會減分 導致攞唔到s rank

鬼佬進化到59分26秒

點解佢地可以咁撚得閒刷speedrun時間

你仲洗唔洗我幫你玩

無限刀都s+到？

淨係玩表唔玩裡唔會睇到真正結局
btw, 頭先終於爆埋Claire裡, 遲d睇下玩唔玩埋女表+男裡.

巴打白金咗？

未 差一個盃

Leon hard裡關 好難打

有冇老野仲有keep住

依家1小時35分落到下水道工作室，Nomral S+ 綽綽有餘

leon表？

Claire表

如果比著以前玩日文game 呢到就一定要睇攻略

Claire好似易打過Leon，係咪我錯覺

我爆左五次 都仲係覺得s+無可能
尋晚諗住試下，點知玩左半個鐘時比隻利卡收皮，結果由頭開始 個時已經差不多落下水道

最頂個把刀我有
買港漫送
仲有一大堆武器

差唔多落下水道應該都要save一次？
都打咗成半

算啦遲啲應該有攻略啲安全過關點玩
殺邊隻唔殺邊隻
唔係只係鳩衝

想問下有冇人知下水道T字轉轉轉個野用黎開邊幾道門? 強迫症想開晒D門之後丟晒佢但搵唔齊, 我已知有:
1. 去拎噴火槍/弩砲度門
2. 升降機度上去拎棋度門
3. 返警局度門

已經有 你睇1 hr 08分果個record

結論 刀仔最撚勁

拎噴火槍 果度有冇人識點行 次次都奶野

點計都易過TEW 2 7 save
同tew 1 魂斗羅mode
bio d boss 易打好多 好似係

3 我放棄左

果啲衝record未必係最安全
我指遲啲應該有人整理埋邊個位save
轉角會見到咩要打咗先咁

sor 差唔多落停車場

如果我無拎過S，直接拎S+，係咪會比哂兩支武器我？

唔知 個人覺得唔出cheat唔太可能發生咁既事

係可以
唔出cheat可以搵人代打

瘋狂load save

假你啱啱拎完火槍,先回收內圍king再回收內圍queen, 然後插外圍queen再插外圍king,跟住回收外圍queen再回收外圍king

或者簡單D講,拎完火槍之後收返兩隻棋,然後插滿外圍 o個兩個plug,跟住就收返

屌你西側辦公室次次門後面都有隻屍係到camp

我指 入去果條恐撚佈ge 路

只准save三次 時間限制又好很嚴

1. 食3色藥硬闖
2. 睇片係先射佢一下，等佢起身再係佢比較短嘅手闖

打死三雙老鼠
用手榴彈/榴彈/加強力手槍彈

好似已經修復左啦 官方好快做野

建議扭頭兩隻殺第三隻 因為回程又見到第三隻

好似係佢未現形之前就射佢一下就鳩衝
如果現左形就比個菠蘿/閃光佢之後走

係，一次過解鎖LE5、武士之殤原版
同埋格寧機槍或ATM-4火箭炮
值得注意嘅係
用任何一把無限彈嘅武器玩
最多只會有S，唔會有S+

今日要出trip兩個禮拜冇得玩

新年出trip

人地英國冇新年假

下水道爬梯落到去
綠草對面平台開始
條路有3隻大怪同隨機一隻屍
入到去樓下同樓上各一條咸魚
可以打完咸魚先上樓攞king
因為你爬梯落嚟好易俾條屍捉到
回收完king queen
走嘅時候係下水道靠左行
jump down後有一條屍
再行前有一隻大怪

會，琴晚試左

Hardcore打g3跟條片咁放幾個手榴彈，再用刀仔斬，斬完都係生番3隻眼出黎

我真係好憎呢個位

電腦Fps愈高 刀仔傷害愈高

....PS4好可憐

睇片輸出夠高嘅話撞一次就夠

CALL馬...

點解既

火炎彈咁珍貴，用電槍好啲，一飛charge滿即瞓低

火炎彈再唔用都冇乜用了

真係會有2隻追定其實係BUG?

打g3唔使用咩？

Bow唔係用硫酸彈咩？

啲人好似話硫酸只係打停隻g﹐
咁輸出用咩？手槍？

Hard 暴君我用8粒散彈，一粒手榴彈，3粒閃光彈就可以磨到火箭炮出黎

時間夠ada就會掉比你? 唔洗足夠傷害?

傷害點都要有，但其實跪一次就夠

我帶左一把無限刀,3個閃光彈,其他都係補血

最大出力

同佢互片囉

一開始唔停手斬到佢第一次打傷我,之後就走黎走去,好快就有火箭炮

一野插死你

搵日打埋CLAIRE先

痴撚線個鬼佬又SPEED RUN緊
佢係咪想1個鐘內....

今次ada個樣 好淫底

琴晚見個次已經59分

當年舊BH2 文件係話放左6隻落去Raccoon City 既
所以有幾隻係唔出奇

不過呢個似係bug 多

你係咪睇第二個
我見佢仲係寫1分02既...

呢個CHANNEL好癲，4關都HARD S+ 0 SAVE

一開始以為隻MRX識瞬移 點知鏡頭一轉 左一隻右一隻
> > >

跟住佢咁打G3,好輕鬆

都係佢黎,好似未UPLOAD上去,個陣係直播

我知有幾隻 一開始我以為佢地輪更咁 唔知佢地會行孖咇

我都芒佢黎衝S+

佢打得好過癮

好撚痴線我尋晚睇緊佢1分10幾果條
我仲未睇哂，但我好想知到底佢咁樣SPEEDRUN唔執槍最後D BOSS點打...

光頭痴漢見到靚女，無視指令走去玩3P係好正常既.....

條友刀仔同火炎槍為主..(好似電腦版先做到

g1:刀仔
g2:火炎槍,一次推櫃要跌落街
g3:手榴彈+刀仔+火炎槍

電腦版先做到既意思係??

仲未玩裡關
已經過咗Leon 同 Claire表關hardcore
試緊2:30:00過Standard Leon 同 Claire 表關
今晚就試埋Claire 表關 拎S+

Hardcore 真係要熟練先得 睇黎個新年要日日操

上面有巴打話電腦Fps愈高 刀仔傷害愈高
所以用刀先打得咁快

唔撚係嘛咁ON9

好似仲得,條友話唯一壞處..係要用手槍打g1

外國人電腦版g1斬33下
ps4好似要55下左右

另外四隻係bio3廢廠同美軍delta force互片（美軍用bio3最後支電磁砲）兩邊都死晒，亦都係點解追跡者會吸到暴君屍復活
一隻係outbreak變左肉堆怪獸

打中眼有傷

Engine問題，加上dev唔cap fps，好似以前上古5咁fps愈高 會有物理問題

有套港漫以豆腐為主角，入面又係追跡者吸咗暴君，OK好睇

完全唔記得左BH3 電磁炮果段
其實6隻入邊應該得1隻去警局
所以果段片真係bug 來

On 29 September, Col. Vladimir ordered an air-shipment of six Tyrants for two missions. "T-00" received orders to recover the G-virus sample in Sherry Birkin's pendant and eliminate survivors within the Raccoon Police Station, while the remaining five T-103s were instructed to kill the Delta Force intruders near Incineration Disposal Plant P-12A. All six were killed during their respective missions. The former, "00", followed a group of survivors to the adjacent NEST, where it was killed by rocket launcher.

有邊次唔淫

唔怪得學speedrun片斬，斬極都唔死

一開葵扇門個下真係嚇死一拳fing埋黎

fallout 4未update
90 fps行路快過60fps
好似1.25倍咁

可能60 fps =刀一下60次傷害判定
但30 fps =刀一下30次傷害判定

成粒痔瘡咁 叫夜之女神
吸埋玩家一齊玩

跪低個陣撞 好似一下KO
不過好似要打5～6飛麥林

第四生還者好撚癲

啲植物人

我見片係火槍+閃光彈已夠做，打到佢完全郁唔到咁濟

尋日試玩左幾次，一去到警局大堂果度已經差唔多頂唔住...

人中之龍本命巴打係唔係可以幫手打?

@azhang687

有無人玩過豆腐？
好似有五種豆腐揀

又試左一次暴君只要打斷佢畜力攻擊，可以一槍都唔都開就掉火箭炮

但得一隻Mr X o既話唔係應該俾G收左皮咩,點解Leon ending會無穿無爛出返黎仲之後變埋super tyrant

av？

記得當時呢把野係全港bio fan瘋狂搶購，我都J左好耐，但最好J係個金色火機，真係做得好似，剔開個蓋d叮叮聲超清脆

不過唔好以為港漫十幾蚊本d料就好差，咁多年都無乜氧化甩皮，我已經無乜點好好保存，但d章仲全部閃令令

好想要個火機....

植物人俾你咁燒法都唔死
MR.X 都只係爛左個肚
應該只係假死

以前都有,某次執屋掉左
記得個打火機好鬼正

你唔係下嘛...結衣BB都唔識

無留意開

真係唔識

應該唔打了 幫左其他人打sor

你玩哂4個結局未? 如果你中過佢絕招 , 你應該見到佢係無左半塊面

btw, 我覺得leon 表佢final boss 之前走出黎係多左舊魚

淫賤大包米到底包米有幾大....

Leon 同 Claire 唔係exactly同一時間線，照你咁講claire 打完g3， leon 都唔應該係同一個位再打一次啦，同anlette brikin都死左唔應該再係leon線出現

Claire劇情中T103死左後就無出現過

如果完全照youtube既speed run 黎玩一次s+
有冇可能做到 ？

可惜，我都好似掉左幾件野，但全部都掉得，個火機真係點都要keep住

btw有冇人追晒成套bio2港漫，我無追晒，之後有次出到好後屎忽痕買黎睇，講到Leon佢地識飛同識出龜波打條飛龍，真係完全變到真港漫，追晒既巴打可唔可以解釋下劇情點解變到咁

我就係講緊Leon表final boss之前o個段,見佢俾人抓到腸穿肚爛但出返黎之後連件褸都完好無缺先問問
btw差Leon裡未爆,我諗同L表C裡平行劇情無乜關係掛

網上教人唔好長按噴火

噴火器：

點射，打植物人，打倒了之後等他不掙扎了，再點燒，直到肉體蒸發。否則來回復活。不要連射浪費油，因為燃燒狀態不可疊加，直接傷害比較低。打BOSS無法打要害，打髒逼不能爆頭就沒有意義，被一堆髒逼包圍倒是可以用來解圍。彈藥足。

好的....thanks

有，但唔係咁易既葉師傅

2代套漫畫10期去到纜車，LEON就畀佢班原創隊友救返，之後夾硬打多隻G5，BIO故事就完，之後嗰啲鳩UP+畫風崩壞就算啦！
反而BIO3漫畫真係改得好，G同追跡者透過互揪進化，有港漫元化又融合到故事。

話時話上次你1001無開POST
要比呢度全部巴打執一劑

同Mr X玩拳交

我覺得照做有機會S+，但一定慢過啲痴線YOUTUBER好多，
佢哋唔單只放棄某些部強化部件，子彈都唔係執齊。
我CLAIRE NORMAL SPEED RUN都要兩個鐘鬆啲，人哋就一個鐘

岩岩search到天溢巴你個post
你係咪真係追晒咁多期bio2？
bio3無錯最正，兩雄相遇，但其實正傳佢地有冇相遇過？

各武器傷害值實測

開POST者請貼埋

唔怪得知話claire易玩 呢個女人根本軍火庫黎

解釋左里解俾喪屍都冇事

MR X係咪殺唔到?

更正，解釋左點解會俾喪屍咬都冇事

Jill: 你講咩話?

雖然我冇偷跑...但係小弟我都未過L表

呢套真係未睇過

裡關係咪唔多手睇大堂部電腦就唔會知Mr.X既存在
就黎比佢追死啦

有玩過舊版 bio4開始玩 表示 d解迷難左好多 今集玩左8個鐘先爆L表

無追晒，因為我都頂唔順
但有啲位望過下，浣熊市事件後，美國政府制裁傘公司，
個首腦唔想畀人通輯所以扮死，有件蛋散拎佢個腦去搵新寄主。
LEON入咗CHRIS個生化危機小組直接向總統負責。
個精危戰將真正身份係LEON老豆，之後拎返記憶就幫主角，
有一幕佢用鏈綁住三隻利卡幫手，呢一幕可能係GC電影嘅靈感。
又話G病毒係源自恐龍(好似係)，之後又出一大班神界角色，
最後係傘公司首腦搵到副同LEON一樣嘢嘅身體，兩條友打到飛起，
ADA畀首腦打死後，暗戀LEON條女又幫佢擋招，大叫一聲「LEON我愛你」後粉身碎骨，之後話兩條友上天界到打就完咗個故事。

GAME入面無講過G同追跡者有所遇過。

自膠 冇玩過舊版

佢無事

我條頸有事

我都係開定個POST先...

同問

在惡靈古堡3追加版中，豆腐成了雷奧博士(作者自創人物)的生化兵器
雷奧原本是保護傘的人，但在知道公司的真面目後，決定起心叛變
他發現豆腐有分解T病毒之效，並意外創造豆腐，成了保護傘生物兵器之剋星
結果還是失風被擒，被囚禁於地下水道，在拉昆市被炸毀後得以重見天日
雷奧還在下水道發現狙擊者的遺骸，遺骸還融合了各種生物的殘肢 (包括G)
但G的殘肢未能融合，他便用槍打碎豆腐讓豆腐碎片融入狙擊者的遺骸上
使其順利消化G殘肢，復活為GT生物-「殲滅者」，宣稱要向保護傘公司復仇

呢套嘢我上網搵唔到，細個有FD買咗成套所以煲晒，
故事有返LEON、ADA。

次次睇都會笑,隻Nemesis真係慘

如果寫實D將呢度咁多樣武器放哂上身會點...

一日一post

要放啲落個窿度先裝得晒....

史泰龍都拎唔到 , 一支格靈都夠哂重
唔好講話要你拎埋支火箭炮

BTW , 正如我所講 , namesis 已經好慘架啦....唔好咁啦

慢慢玩都好嘅 g3我卡左個幾鐘

差唔多啦，仲未過個熱潮
再過多排可能無咁多人嫁啦...

到時得返我同你兩條友慢慢諗緊點兜啲喪屍

自殺式襲擊衝埋去自爆....

咁我地咪可以69互含

仲有大量細刀同key 留住左 仲有一期係送啲封鎖現場啲膠帶

你快D出BIO3啦

1>廚房炸死
2>火車自爆
2>鐘樓電擊
3>空手推落橋
4>垃圾房硫酸
5>電磁炮
6>麥林鞭屍
7>卡牆刀仔插屎忽

Jill 依個西女人

我要搵巴打代打
你同佢含

唔好意思~講中咗你痛處

天溢巴你講得簡而精，好精彩，完全get到晒畫面
以前d港漫改篇真係改到好不淪不類，仲有套拳皇對街霸又係

我係吉兒咋
我係負責演果個
出唔出你要同返CAPCOM講....

你搵絲打代打得唔得

咩痛處....

又係你話要互含

係呀bio3有送鎖匙，但我唔知做乜鳩掉左

得呀，一半喪屍斬係俾我用刀斬死
G1,g3斬有用刀斬

你搵絲打我咪可以瘋狂奶陰唇
奶之前輕輕界一刀有少少血流咁奶...

屌，原來呢本先係最正，絕版添

係咪有本Leon 中左病毒有超能力1

有無人覺得今次remake做得最成功係mr x

原版嗰個設定有D捉到鹿唔識脫角
remake完比bio3 nemesis仲恐怖

死鬼老leon hardcore....59:26

睇佢打g3輕鬆到

手榴彈數粒 , 衝埋去界佢屎忽 , 之後放火...GG

印象中係，因為畀GT打到就死，
LEON焗住自打病毒同佢揪過，
最後LEON一拳打穿豆腐然後解咗病毒

我估計我和疆屍有個約會係抄呢套港漫

電影版斬係抄佢

hard既暴君好似易打過g3好多

就黎打到G-2...

bio 2 港漫愈黎愈誇張，變哂格鬥漫畫咁

結局全世界都有病毒
得返少少生存者

之後LEON 講左一句人類會自強不息
就飛昇上天做左神

中二到起晒雞皮

邪惡小法師巴打係唔係到？ 比定你account我 係tg 度

leoon123

後期sherry 做左神官....
唔著衫咁周圍走....將G 吸入自己體內.....

又拎多咗嘢
安定咗又快咗

依到有全套...後面變左龍虎門

但有cp 可以con ?
hardcore 就

佢住佢走都慢成一倍速

呢個normal嚟

好撚恐怖死鬼佬...

睇完, 好撚癲, 完全9唔搭8
唯一一樣吸引到我留意係chris點解變左超西

59分鐘
做愛都唔夠時間

麥林配件要用usb開果個係咪就係長槍管?

麥林有兩個parts , 有紅點 , 有長槍管

想問行版即係無血腥版？
血腥版係點分？

買3區碟就無死

個盒面有無咩記認？

好撚痴撚線

碌左十幾頁都唔知自己睇緊乜鳩

所以我問係咪usb開果個....

嘩，最後一集變到咁撚誇張，又九唔搭八

首頁攻略網有詳細講武器及強化部件點拎
USB係麥林長槍管，加攻擊力；
晒完菲林返STARS ROOM拎紅點瞄準器，SPEED RUN可考慮唔拎，技術夠好分別唔大。

只拎長管算

匕首測試

匕首的耐久度接近1000，平均每次重擊會消耗11.85的耐久度，所以一把匕首可以造成84次重擊。

同時匕首的傷害還受每秒幀數的影響，例如：

75FPS，平均砍15次身體可以擊殺喪屍。

30FPS，平均砍21次身體可以擊殺喪屍。

每把匕首（滿耐久）可以進行3次防守反擊，每次反擊會消耗40%的耐久

ps4玩家表示

乜原來有紅點瞄準架

其實係咪應該fix返佢

有冇人用電腦電
我係警局入面覺得個畫面爆爆地光
係咪代表部腦唔多夠力推
我有d轉灣位會lag一lag

我覺得要 咁樣好唔公平 睇個鬼佬片到隻g1好痛

佢打leon 表超級MR.x .....一粒閃光彈+刀仔片幾十秒
我尋晚片左佢3分幾鍾都未完

條女有啲熟口面，邊個黎

我都覺睇fps決定攻擊力真係好on9

無線D姐仔

@momong629

想睇超暴vs G3 G4

有，拎唔拎都冇所謂，

Claire 係smg 彈夾，一定要拎

原來密林有貫穿

BIO1~BIO3都係直線一齊爆頭

比你電腦個SPEC黎睇下

Ps4 pro有無60fps?

我搵下個網先 睇開個d唔見有講

條女好正

SPEED RUN啲人直程唔拎SMG，
反正後期小槍變左輪，真係唔拎都夠做。

雪梨姐

開左新PO

我咪開左....